好想好想好同遲個ex一齊..

但係我同佢講分手..
我仲好愛你好愛你好愛你好愛你

辣殺

End

佢考慮緊同唔同返我一齊.. 求屌我係仆街

咁你又講分手

你條垃圾廢物狗 冇撚用架啦你 講又係你講 番轉頭又撚係你 屌你老味 收皮啦 嗯世都冇人要你知仆街架啦